世貿前逃生避過911襲擊 著名新聞圖片人物死於武肺

庫珀（左）手抱公文袋逃生，成為經典新聞圖片的一角。
(美聯社)

美國一名911生還者庫珀（Stephen Cooper）在3月28日於佛羅里達州因武漢肺炎不治，終年78歲。當年他被美聯社記者拍到在正倒下的世貿大厦前，與其他人在瓦礫四散和漫天灰塵的災難之中，夾着公文袋逃生，立下歷史存照，成為最多人看過的新聞圖片之一。

避到911避唔到共產黨

RIP

幅圖入面其他人唔出名咩